住宅收租買邊區好？

市區

荃灣

天水圍

山林道

尋晚就係你中1.5注

幾多回報

元朗屯門

天水圍啦

東涌 仲洗問